有冇人細過試過喺屋企食飯扮拍旅遊特輯

以前電視好多旅遊特輯

細過成日喺屋企食飯扮主持

唔停話好好味呀，呢個好新鮮

話呢個好鮮甜呀

個味喺口腔留好耐呀

唔腥好好呀

啱啱好唔會煮得過火

咁今朝食乜好呢？大X樂?

飲食主持公廁名句：平時唔食羊怕嗰陣騷味，但呢個真係一啲都無，仲整得好好食

條魚真係好有魚味呀

我唔食羊，但佢呢個真係得好好

我唔食羊，但呢個真係冇騷味，我一個人都可以KO成碟

今日食肥腩麵 好冇

係呀仲有平時唔食腩肉架怕肥同油膩感
但呢個無呀，完全係入口即溶同埋唔油膩，好想食多幾嚿呀

平時我好怕食魚 驚啃骨，但哩款魚 真係少骨！仲好滑 細路仔 老人家都岩食！！

搵日試下先

我相反係烹飪節目溝呢樣溝個樣，之後就話：嘩，好好靚啊。好好食啊

細個試過係屋企拍片扮記者 然後用window movie maker整埋啲片頭同背景音樂